GME最後逃生門

快關門了

假希望黎，好似賭場咁，要吊你癮慢慢吸爆你啲血

停了

400蚊沽D淡友開始平倉